有冇持牌水喉匠？

本身HD 學歷 但唔係工程系 宜家做緊水喉方面工作 黎緊想報ive兼讀制水喉全科課程 想問下有冇巴打知 冇工程知識底去讀完呢3年再去 考到匠牌既機會大唔大？

水喉好撚重...

好容易 但要讀3年

做住家多 多數 4 6分銅喉 唔算太重

容易既意思係個課程啲野容易？ 定係讀完再去考個匠牌易？

個3年好容易， 之後再讀個匠牌要讀半年到，難dd,多野背 條例個d，肯溫就ok (聽朋友講)

好 thankyou